陳秀慧facebook最新回應

痴撚線

難怪會痴陳雲

17分鐘完整片

講到神駒特登剪咁

真係唔明佢地有乜道理

咩片黎？未睇過

八婆你躝返入陳雲個屎忽窿啦
咁撚樣衰仲出嚟獻世
仲要係度講歪理

快撚D爆料，唔好虛張聲勢話有人秘密又扮自己正直，橫掂而家已經係泥漿摔角、睇下邊面核爆夠勁

長過神駒段錄音嘅嘢掛，點柒知

連短版都聽幾分鐘就無心聽

完整片一路都有呀

道理喺你嗰邊嘅話, 就正正式式咁開記招澄清啦

點解熱時自己有網台有archive唔用
要放上你地最不屑既FB

最慘d教徒信

字幕版而家都十幾分鐘啦

鄭松泰當初都只係話流出左, 冇話段聲音係偽造, 即係認左係佢親口講啦
而家又想屈人偽造錄音?

咩叫port死左

條臭閪應該拿拿林用熱血時報澄清，又唔用自己網媒，而家繼續鳩spim只可以呃到D盲毛熱粉

成段文重點已經講左話人白痴唔緊要，因為跟本就係。

但你唔正直丫麻，幫人係扮friend, 再加埋法國佬既whatsapp截圖，

有義士衝緊唔幫，有抗爭唔係為公義，係為左要人知係自己個組織做羅光環

3萬蚊既資助係捐呀，my跟本冇實際得益，同埋大香港早晨你地只會幫自己宣傳，叫人課金但從來冇叫過人都支持下my radio。

件事做左出黎，係幫緊你地熱血公民，你調返轉講教主迫你地做，仲搞到有d人工都冇埋

咁撚辛苦一開始就咪撚做啦，點解依家口口聲聲話呢個係皇牌節目呀？即係毓民點呢條路比你地行岩路啦，你有冇多謝過教主一句呀。

冇呀，佢比人搞你地冇撚出過聲呀

葉政淳個傻閪依家傾好哂又走返出黎，天下應該又會大亂， 大家要認清事實，唔好比一時既小勝就放軟手腳

佢地依家會用受害暫既身份去spin件事，咩反骨，做假，篤數，虛偽隻字不提。

要提防佢地轉移視線 講起又d興

得撚閒port你咩，自己up段片上youtube，fb post link咪得囉

真相就係個個都睇穿哂你班閪人

係有道理既就直接係熱時個網出新聞講
洗乜係fb搵班熱狗spin

鄭松泰自己親口講，仲親口承認既野

何來「抹黑」 ？

偷左神駒段片擺係自己個wall咪比佢投訴侵權，又鳩spin 剪接、偽造，但自己並無真正完整版，賊喊捉賊

On9 17分鐘條片係神駒放上fb先，然後你d熱狗先放，神驅條17分鐘仲係到

又賣小強

唔撚係呀，咪即係神駒整嘅片，講到得佢果條咁樣

偷片仲理直氣壯，果然係華夏人

邊個得閒理謎之音淳呀
佢自己收自己皮就makesense d
d人幫佢兜唔係改圖既comment咁世界級柒，要留係度比大家睇，點會投訴佢呀

成日話人report佢，有撚人睇你咩，來來去去自己個一百幾十友

擺響自己熱血時報個網然後fb叫人去睇唔得？

賊喊捉賊

要放出黎大把方法

扮乜撚野

有料就放啦

原來係依條，仲以為佢拍左條澄清片
真係最人最緊要無恥

我覺得最大獲係佢認左自己唔係本土派

垃圾狗

係cut頭cut尾 冇話偽造

扮返受害者，比人打壓， 抹黑，陰公豬

屌你老母啦你搞人成9個月長個陣人地連講多句都比你地cap圖清算，依家扮受害者？

我勸放 track 條友唔好沉唔住氣放條原 track 出黎
講真有邊個知道條 track 有幾長

擺明引人放 track 捉鬼

利申 : 冇聽過亦冇興趣聽, 花生友一名

拎神駨段片話真相大白
熱狗係咪真係咁on9
每日柒幾次
想笑死人咪
今次真係笑死朕

中間咁長咁清楚，前後講咩都唔影響原意啦

除非開頭話係做緊廣播劇

2016至2017年度香港中學文憑考試中文科⋯

怪人偷片, 怪就不如怪自己內部有鬼,

唔係點可以洩到密?

成鳩日就係fb 發爛渣好難唔令人覺得呢個女人冇問題

利申: 純花生友

排緊雷雨，同青政合作既本土作品，有梁游做反派

聽隻音質似係有人聽聽下個直播覺得唔對路用手機錄音

😆😆😆開會竟然有直播？

唉, 班主持要淪落到特登做柒事俾神駒開名恥笑, 先有啲圈外人知道佢地嘅存在咋

人血饅頭食到傻撚左

停啦 智障臭西